【都市傳說】醫生係咪好鐘意炒股票？

或者咁講，好多全職股票炒家都會兼職開舖做醫生睇症

一路炒一路睇症
得閒搞下姑娘

係

利申：醫生，炒港美股

曹貴子

以前睇開個醫生睇症望電腦股價 唔鳩望我
有次忍唔住聲沙都屌鳩佢 跟住就冇再睇過喇

醫生 炒邊隻

個本好易滾到出黎

港：823, 788
美： NEE, dhr

做醫生一個月搵幾多？

唔定
四十幾到五十幾萬

就算唔全職炒, 都好重注買 3, 5

通常醫生投資係特別差

你係專科醫生？

是

仲洗乜炒股

當你係月球人, 甚至係星球人, 嗰啲當50蚊波飛姐, 鳩買鳩賣有幾奇

要更多

唔係
輸幾千都有d痛

Oncology?

唔自爆

利申： 有去金鐘搬物資

醫生鍾意賭馬仔多啲（好多人都唔信）

醫生洗咩炒股票，全部本掉哂落收息股
都真係夠哂食啦
蘋果好似報過有個醫生，純一隻5號仔，都收100萬股息一個月

有唔少馬主係醫生

上一輩先咁玩
識玩一定玩美股博 growth

之前做ha
有個senior 重注利豐
另一個重注國壽
我就知港股伏到仆街

有同事去左d rehab hospital, 炒股時間仲多過round

睇太密其實仲易瀨

9點至930寫轉stable stable stable
等開市之後

我得隻5號仔玩下，做HA acute撚有時間睇

買11都唔買5

點揀美股
用邊間

佢個啲係再上一代儲落黎

我好多客係醫生，識玩個d 個個一半倉做 margin bond trade, 四分一港股growth stock, 四分一美股growth stock fatfat

咁多錢洗撚炒咩，求其買隻穩陣股都夠

你估炒股唔辛苦

之前睇門診個醫生開住etnet同我睇30秒睇完症

港股有咩growth stock
我有669

好似c朗咁去晒各大聯賽証明自己?

姑娘好多都好憎醫生

呢樣真係, 我有幾個護士朋友都成日吊鳩醫生, 不過有個吊完之後跟個醫生上山"遊車河"

醫生係咪唔玩工具架

個個仲要係中佬醫生, 真心唔明D女人諗乜

係 當你每個月過10萬收入就有大把本炒
睇症賺錢就係為左投資賺更多錢

早知讀好d書

好多醫生都買823,唔知點解

醫生點睇美國醫療股同生物科技股？

其實你搵咁多錢 仲要炒股
為乜 ?

你呢啲就係成世發唔到達既心態
搵多錢就更有野心搵更多錢
錢搵極都唔會夠

ON 9 仔, 依家就係問緊 點解要搵咁多錢囉

柒頭 , 唔係問你就咪撚搭嗲啦
你估個撚個好似你咁撚銅臭咩
ON 撚 79

睇好

多與少只係相對概念

merck abbott呢兩間點睇？

十萬變一萬 衰過擺床下底

Mrk

揸緊

聽晚加注

呀醫生我諗你個盤都起碼10M
1%都10萬啦喎

Mrk 有種 PG/823 的味道

全對 專請後生索女

onco唔會搵咁少

大陸股都係

真屌 唔係心屌

咁咪有好多錢可以溝淡

試過半夜睇急症，個醫生炒緊美股好好傾

睇邊d啦
個range 好大

巴打
向上溝喎

工程師都多人炒啦
始終理科出身
都鍾意多用腦

醫務所醫生一路睇症一路炒

真 之前睇個好出名既星球人睇親都炒緊

我心諗駛唔駛裝埋etnet睇呀？

嬲到真係好想叫佢不如裝埋Bloomberg 機